後生仔傾下計

屌你個閪陸號都叫後生仔
喺連登求其搵十個加埋平均都後生佢十年

樓豬即係17？？

陸號成四十歲 後生佢十年啫係30咋喎